(1Q)邊個國家嘅人最多白頭髮？

兩頁開估

本貼文共有0個回應。

日本,成個國家都係蘿蔔頭

多謝支持

美國
水牛城
Buffalo（白髮佬)

秒

標題講名國家 不過答案唔錯

烏克蘭 因為啲頭髮要烏黑好難

木鹿大王

其實真係唔好笑

似

啱

楚國

因為楚楚可憐 所以成頭白髮

後悔入左黎

白雪公主

開估未

咪烏克蘭

唔烏黑都唔一定係白

非黑即白